老老實實 女仔最緊要真係個樣

其他條件 只會係加分位 個base 始終係個樣
不服來辯

其實男女都係

男人個樣反而只係加分位

點解我會咁講 係因為親眼見到好多男仔
個樣係9,10分 但高度 幽默感 身材等等 只係得5,6分
而相反嗰種男仔 係容易啲溝到女

你睇我好 我睇你好。
太靚都好煩惱

例如呢 有咩煩惱

男仔唔靚仔可以靠做gym 有事業 性格吸引人
女仔唔靚基本上做咩都係徒勞無功
做到大粒野 著到好靚 化妝化到好靚
都無乜男人會鐘意

女人揀男人 係賣自己塊閪既買主
賣俾一個靚仔 唔錯 但無咩大不了
如果好似甘比咁 一塊閪幾百億成交
如果你係女人 你都識賣俾邊個
所以男人樣唔緊要 因為除此之外
女人對錢先覺得有最大吸引力

應該唔係

個base係身高與身型的比例

腰長腳短真係好樣衰